錫錫嗰時伸咗脷，宜家女朋友嬲咗好

點算好

嬲咗我 打錯

會有bb 架，唔嬲你就假啦

舌吻都唔撚得

臭啦你條脷

潛左入感情台
因為你係 大耳窿
利疊利

不過其實重點你都冇女朋友

改咗名唔認得你

臭到仆街一定

口臭怪

痴線架 伸利都唔帶套